（求救)我身體不停不由自地郁

今朝起身起到以家手腳不停自己郁，揮動
我個大腦叫自己唔好郁既話 可以定住一陣 控制到一陣
但當我放鬆小小就開始郁
我好驚 完全唔知咩事....
我係咪撞左邪.....
利申 ：我個腦係清醒的 對答亦沒問題。

柏金遜

好驚 我唔想郁的 但由頭到腳到會不由自主地郁
（冇手震）

Seizure

係咩黎架

癲癇

我暫時睇左普通門診
醫生都唔太清楚我咩事
直接轉介我去腦神經內科

癲癇（英語：Epilepsy，英文詞源來自古希臘文中的動詞「ἐπιλαμβάνειν」，意為「抓住、持有，或折磨」），或稱腦癇、羊癇、羊癲瘋、羊角風、豬腳瘋、發羊吊，音譯伊比力斯症，是一種長期性神經系統疾患，以癲癇抽搐發作為特徵。 這些抽搐發作形式很多，有些可以是非常短暫且幾乎無法察覺，也可以是長時間的劇烈抽動。

舞蹈症
好似話無得醫

唔似

舞蹈症 唔會係我掛....

之前東張講果個女仔咁？

叫你試420呀 試完就放鬆曬個人就會無事 好似係

我知你講邊個

再試？我已經好驚 之前試過一次

條片話通常細個有病大個好返 但係樓主大個先黎病？

你有無佢咁嚴重？

我完全唔知我點解咁 ，陣間會再出去睇睇醫生

無，佢係個腦想唔郁但都照自動郁
但我用腦叫自己定啲唔好郁 ，係可以hold住一陣唔郁
暫時我未有佢咁嚴重。

自己諗啦

一陣係幾耐？訓教會唔會郁
其實係香港睇好難會話到你知咩病

我今朝發病
本身訓訓下發緊惡夢，驚醒後就開始發作不由自主郁，直到以家
非科學角度：唔知會唔會撞左啲污糟野（呢方面有冇巴打解答到我？）
（利申：冇任何精神病紀錄）

屋企人有無信仰

冇的。

聽起嚟似 tremor
不過睇醫生啦，仲問......

唉
陣間會睇多間
我好擔心 所以上黎問幾句
唔該晒各位巴打

可能係惡夢搞撚到你神經短暫失常姐 冇野既 放鬆d個人跑下步就冇事

巴打
我發完惡夢 （個夢幾真實的）
之後我知係夢 醒左打左自己一巴 叫自己清醒
跟住我就開始變左以家咁 （其實訓緊既途中已經感覺自己有小小不由自主咁郁） 但我清醒後就更加明顯了

今朝到以家...
短暫會咁耐嗎

首先你循科學途徑向西醫求醫先

循靈異角度，不如試下上YouTube聽六字大明咒，或者入大廟、道觀，睇下會唔會有道力令你唔想做 / 覺得辛苦 / 突然舒緩。
除此之外有冇其他神怪嘢發生，例如屋企有怪聲，有把聲同你講嘢，見到嘢等。以確定係同陰邪有關，就搵法科師傅處理，冇亦未能排除不過機會細睇咗西醫先。

以家我係街 人多 可以控制到
但返到屋企 或者小人既地方就會發作

我有時瞓得唔好都會手震得好勁

我係手腳會不由自主郁
唔係我想

同埋我啲動作都幾快

去急症啦， 仲係度出post

住緊院 頭一晚訓醒後冇郁了
但岩岩訓訓下突然覺得個頭好暈 就彈醒左
（唔係訓醒起身先覺暈，係訓訓下個人覺得好暈
自動彈起身，跟住不由自主做左幾下動作）以家又停左冇事。

前日照左個腦冇事。
以家抽埋血驗。

我左手捉住下體不停不由自地郁

睡覺前 或放鬆時 手和腳會不自主想動 你陳述睡覺前 或放鬆時 手和腳會不自主想動 ，此問題是一種感覺運動障礙性疾病，目前真正的病因尚不明確，但近來的研究則認為其病理機制與腦中黑質──紋狀體區域分泌多巴胺的細胞功能異常、鐵質的代謝，及高層脊髓功能異常有關。可由你身體找到異常，可能是因「鐵缺乏」比例超過20%以上，腳才會不由自主的抽稱為『腿不寧症候群』，原名為：Rostless legs syndrome，簡稱RLS，或者Wittmaack-Ekbom's Syndrome，有時簡稱 Ekbom's syndrome，患者很容易手腳會一直抽動，行走坐臥總是覺得腳酸，在夜間休息或睡覺時，會有不自覺腳動的表現，患者難以忍受的酸癢一直抽動的感覺，若長期下來不解決可能引起憂鬱症與焦慮症。

我同你一樣 一放鬆個頭會左右想（另黎另去）， 對腳想向前行咁，我都以為係撞邪

我訓教時有啲心驚驚 心慌慌咁

唔知咩事，唔知個病幾時發作，又唔知會唔會有得醫
訓教時好驚訓醒又會咁
種種原因我驚搞到引發起焦慮症